呢場波咩事

零比零八個紅牌

MMA

假波

一眼望落去，以為係energy bar

兩邊都有4個新拉莫斯

買左甘美奧上盤Gel多左

似打架

買咗10幾張牌掛

主隊三張姐 睇livescore係咪當主勝3:0？

新熱刺

半7全9癡線球

走場囉 有肺炎呀仲踢波搏死咩

主隊換入個兩個都紅咗

開大片
6'40到開始

打到姐手姐腳咁

CLS

甘美奧對國際係同市打比嚟，本身踢親都好有火藥味，仲要出去南美自由盃都抽到同組，打交好正常

睇唔到